其實巴爾同禾確特有咩分別?

相同之處:
得個跑字
把握力奇差
嚴重單蹄
經常受傷
實力俾人吹大咗

除咗巴爾高啲真係差唔多 如果禾確特去皇馬成就應該都唔差太遠

巴爾白人，禾仔黑人

上季決賽入兩球都值一億啦

禾仔勁啲

巴爾靚仔啲

巴爾身位強好多

無

巴爾講野大聲啲

禾確特五官靚好撚多喎

禾確特由細到大都冇speed
Bale 曾經有過speed 不過依家有冇

巴爾真係有勁過

關楚耀咁喎

bale篤背脊好勁

禾確特打到正前(自稱)

關楚耀好差咩

其實我覺得禾確特仲靚仔過關楚耀

真係唔知巴利邊忽靚仔過禾仔
但好波啲就真嘅

一個英格蘭人一個威爾斯人

入兩球果個係卡里奧斯

禾仔識仆街盤球， 巴利識乜

3秒傳球

巴爾拎過歐足第三

倒掛個球卡列斯自己擺入網

巴爾踢皇馬
禾確特踢阿仙奴

B朗以前斬波準 有罰球 而家唔知仲有冇

禾仔一招仆街盤球已經盡顯身價，加埋師承傳奇教頭雲爺爺，點都好過隻猩猩好多

巴爾4個歐聯
禾仔:✌🏻:✊🏻

樓主有冇睇過bale拎英超最佳球員個年?

Bale回塘都勁撚過佢啦

bale雖然多傷 但至少係決賽做到野
國王盃爆死巴塞
歐聯打馬體同祖記有入波
淨係呢d都抵返個身價

呢個係嘅 仲喺熱刺個陣真係好撚勁
爆到馬干生涯低沉

蘇蛇都話禿猩可以打左翼 正前鋒 攻中 中場

對唔住各位大佬
我講漏咗係拎皇馬時期嘅巴爾做比較

一個踢愛華頓 一個踢皇馬

認真 個個人都有能力同有義務收班利狗同痢迷皮

睇錯包禾

大家已經提都費撚事提利物浦

邊年
你自己諗嗰年？

巴爾似西版悟空

禾仔條廢閪都拎出黎講
根本普通三四線料

華確特有頭髮
貝爾冇頭髮

你2017先開始睇波？

仲廢過禾確特

首先所謂歐足以為你講金球獎 佢最多都係16年第四定五

然後實際上呢個歐洲足協最佳球員獎唔係最大嗰隻獎

西甲731分鐘冇入波

托柒咪又係咁上下

黑鬼嚟講 禾子真係好型

但係bale 80m

bale有勁過 托柒無

托柒有

禾子 21歲打疤狗嗰場幫阿狗連追2球
次回合助攻比神
14年 禾子重傷前阿狗第1 重傷後第4
17年 禾子比雪前第2第3 雪完後第5

雖然禾子把握力差到仆街 但其實好撚有用
當年隊隊左閘為左防佢唔上前助攻

但bale係白人加50分
禾仔係力架扣50分

咪抄人啦

咁我唔知呀嘛

補返句
當年小花都覺得禾子勁抽驚左佢

你問下你FD子月狗就知BALE個時幾撚勁啦
托柒呢條垃圾比都無得比

人地樓主講緊皇馬時期

首先金球獎就金球獎 廿幾年前已經改咗名做金球獎 以為仲叫緊歐足？

然後我真係冇講過依個係最大嘅獎，只係話佢拎依個嘅第三，用嚟回覆樓主嘅論點

改左名咁鬼耐仲記錯

巴爾則是另一種情況，這個威爾斯人很長時間以來都是可有可無的。

咁金球獎一直都係叫金球獎添
何止廿幾年前

但人地個獎就係歐洲足球先生 簡稱歐足嘅以前一直都係指金球獎架啦 無改唔改名呢回事

你呢個獎以前叫uefa club best player 係跟季度頒
多數睇重歐聯表現

當然巴爾高過托柒一班就梗
但你話歐足 好多時真係指緊金球獎 唔係改唔改名嘅問題而係翻譯約定俗成用開都仲係指涉緊嗰樣野

金球獎以前英文傳媒係叫European Footballer of the Year 所以先叫歐足
而且嗰陣係只頒比歐洲人 廿幾年前已經改咗 統一叫Ballon d'Or 你明唔明呀 自己google下啦

95年前只頒比歐洲人呢點我會唔知？
金球獎我熟過你啦肯定
其實只係你唔明我講乜

英文傳媒唔再使用European footballer 去講金球獎唔影響中文傳媒一直沿用歐洲足球先生係約定俗成指緊金球獎
就好似歐冠盃/歐聯呢啲字詞咁

而重點係你講嗰個獎多數叫歐洲最佳球員
而唔係歐足
唔信你google歐洲足球先生出金球獎先定係你個獎？

咁你又話乜冇改名呀 就係講緊由歐足改咗做金球呀 你幾時見人仲講緊歐足唔講金球呀
同你google下都見唔少傳媒用歐足形容我講嗰個獎啦
世足，金球，歐洲足球先生/歐洲足協最佳球員 明未
就算我講嗰個唔叫歐足都未輪到金球叫啦 而家金球獎同歐洲有咩直接關係？

問題係金球獎真係無改過名呀屌
1955年開始嗰陣就叫ballon d’or啦

歐洲足球先生係英文人加比呢個獎嘅別名嘅譯名

我就係google歐洲足球先生仍然大把人沿用來講金球獎先咁講

拗乜撚呀 總之bale仲撚廢過禾確特啦

呢個獎唔可以當歐洲足球先生。。。仲要第2，3名係無獎拎